527愚見 會單獨思考嘅入嚟

啱啱睇新聞得知咗幾樣嘢
1. 防暴大隊3500人全部出動
未計軍裝狗同畜聾

2. 親中派好可能今晚或明日清晨到達立會準備

3. 狗會喺各隧道stand by

預計聽日立會外應該係重兵防守
所以立會外唔會係我地嘅戰場
相信呢點大家有共識

眾多巴絲應該都認同我地嘅目標應該係各大隧道口以及通住隧道口嘅各大公路
呢點我認為相當可取 但班狗應該都會知道我地目標係咩
佢地亦會作出相應行動
但我地都需要作出堵路 除非一個情況

呢個情況就係班親中派早就返到立會
咁我地點做 就算堵路成功都已經達唔到我地嘅目的
而班狗嗰陣直頭可以調返轉頭堵塞各通道
務求我地入唔到金鐘

堵路失敗同親中派已到達立會
我都會當作堵路行動失敗
呢個時間應該點做

以下為我嘅愚見：
我地需要人數同民意
唔理有冇罷到工罷到課
想要阻止惡法嘅人請站出來
去最近嘅商場表達訴求
儲夠一定人數後 之後做啲咩我唔需要講
做嘢請大家Blacblock

原因一
同狗硬碰硬仲要係陣地戰極不可取
而且班親中派入得去立會就唔好打算外面嘅人做到啲咩
入得到就已經不能逆轉
此時請立會內嘅議員請思考下自己可以做啲咩做抗爭

原因二
當日班狗主要目的係守住立會
立會外、隧道外唔會投放太多資源
否則調虎離山 我地可以有機會攻立會

原因三
做到大多人表態而我地傷亡最少
堵路行動失敗咗唔係唔可以打陣地同遊擊
問題係目的唔明確 要攻攻啲咩？
攻商鋪 對立會有咩影響？
攻街道 對立會有咩影響？
攻其他亦都一樣 只係增加咗政府嘅管治成本

原因四
左膠最鍾意嘅畫面靚
一大堆人和平示威
仲可以有一大堆學生為港罷課
眾志成城

其實我都唔知可以做咩好
聽日打波見

集腋成裘

推

推 聽日見

你內文正常，但個topic好冒犯其實第二句係無必要打

push!!!

I am so sorry
唔想一啲只會聽人意見嘅人入嚟擺佈

每次行動都保持思考
起碼我每次落場打波我都會諗當下點樣做

push

Busk!!!

只要願意做 所有野都會有成效 包括針對藍店 藍絲
唔洗迷戀對準政權

推 好想落場踢波打波

應該係話 藍店 藍絲都係政權一部分
佢地擁護緊一個無能嘅政府
佢地亦係罪人

唔係散水撚 但我淨係想問下 個國歌法其實一定通過 我地仲出去打其實係為咩

同人講：我反對

全民著西裝please

真係唔想再有更多手足因為幫人被罷工被告暴動
想大家留守有用之身
This is not the endgame yet

我會話 請好好利用自己
如果要被捕 點樣被捕對自己最好

我唔覺喎
我只覺得係用來防5毛風向燃

推 去附近商場
要走都易啲

幫推

Thx

一邊運動一邊多人思考嘅我出返去先

pish

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出 所以叫我地放棄

樓主可以pin 一 pin

原因二
當日班狗主要目的係守住立會
立會外、隧道外唔會投放太多資源
否則調虎離山 我地可以有機會攻立會

以現時狗隊人數，我認為佢守住3隧加立會應該都仲夠做。因為實力本身差太遠，隧道出入口各放一隊畜龍已經乜都做唔到。

上年6.7.8月係因為我地偷到狗隊雞，先可以有開花既局面。今年佢地熟晒個玩法， 最近幾次旺角，524銅記 都係比佢地睇住黎食

再講聽日港島一帶
1. 黨鐵 唔停金鐘
2.巴士飛站
3. 地面道路每隔 20米 就放一部狗車， 有後生仔就ss +拉。

基本上港島金鐘已經比佢控制晒

手足聽日一定要小心， 唔好戀戰，安全退場為首要， 黎緊仲有惡安法

最後我想引用天琦既信，當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望

最好得一種聲音存在 盡力排除異己

Push

agree 想阻立法真係冇可能 讚成全民上街展示民意 表達訴求

不過好多人睇唔到 聽日應該又有好多手足比人打得好慘、比人拉

Same, push

所有獨裁政權都想要嘅嘢

而且係獨立思考啊大佬

得罪講句 就算國歌法唔通過 國安法都包埋啦

push
但係唔好係商場嗌口號咁張揚公民抗命，不合作運動愈早做就好但係會唔會搞到連非建制派、手足都出唔到
同埋聽六點係viutv播嘅now news 講聽日會有全數三千防暴佈防並且用以快打慢，一有人聚集就驅散，亦都有黑警係主要幹道佈防。

國歌法恢復二讀前夕 立法會及政總一帶加強布防

理智的聲音

真係冇乜本錢再被狗拉同打

仆街 我柒咗

狗隻會夠數目聯防附近區域, 因為佢一隊小隊+冇線電可以控制一小段區域
所以好難存在有不設防, 可能派少少人+ 快速應變小隊+車 已經收到效果

基本上聽日做咩行動都係視作
make noise俾國際社會睇到香港人對中國法例係反感, 唔需要考慮太多
但唔知動員和理非去邊度比較安全又有畫面

班狗對開花實會有準備, 例如我地常去第1時間諗到商場, 所以唔好輕敵
商場亦唔係開花點

佢有佢通過，我有我燒狗屋
到時睇下黨親，定家人親

//此時請立會內嘅議員請思考下自己可以做啲咩做抗爭//

聽日結果係咪都係俾人抬走趕走？

唔反對
聽日係港島最多狗嘅日子
亦係狗屋最少狗嘅日子

我預期係
但我覺得佢地要盡全力去反對先對得住香港人

agger 樓豬想提班細嘅用腦認真諗吓啫

推！

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Pish think more

聽日最多狗嘅地方係金鐘
大家執生

留返命仔要緊

睇返個投票
投唔出仲多過投圍立法會
到底聽日出去立會有幾危險
自己諗啦
成個熱門都講聽日圍立會呀 塞立會附近啲路呀
結果唔出係屋企訓仲多過出立會既人

唔好咁話d想所有藍絲藍店消失既黃絲啦

有冇人諗過將目標轉去港交所？

全港一齊爆，唔好淨係去立會

講咗好多次，港交所轉咗網上交易啦
你去港交所係冇用㗎

/

想架 我都想 有咩問題
你想擁護一啲擁護獨裁嘅人？
當然我只係想 唔同獨裁政權已經打壓緊

咁個sever 係邊？

啱啊 佢已經有更差嘅 通過個冇咁差嘅 唔會令件事變差
姐係喺杯墨度加啲冇咁濃嘅墨水係唔會令杯嘢黑啲

唔好咁講
-100再加-10係可以更差

咁中大碧秋咪大鑊

我想香港係一個可容所有聲音既真正民主社會
每人有唔同諗法無乜所謂
世界本來就係多元

如果係咁 不如好似睇世界盃咁 一路睇Live 一路評擊？

想分享多個觀點
聽日阻議員其實唔係最有用
制度內係完全無得玩
對家一句用附件三就無用
返而係一個表態

咁諗冇乜問題

唔太明 講多啲一齊討論下？

出面會話你散失敗主義 滿腔熱誠咁送人去死

樓主都仲未講聽日大量大水馬陣 鐵馬燒死 磚又痴實左 根本人地就well prepared同你係金鐘玩

聽日唔會做得返612個件事
不過大家睇餸食飯啦 無論聽日點都要繼續抗爭落去

推你, 支持你講出口

其實聽日三罷, 金鐘, 開花
好大分歧
風險評估要識做
記住, 大家大左一歲. 狗會進步, 你都要識進步
人地當你恐怖分子，你唔好表現到NPC 咁企出去ON99比人拉又屈你暴動

你要留住條命
呢個係首要
因為呢條只係國歌法, 只係,只係,只係

出唔出去係個人選擇。
但出得去唔該帶埋個腦。唔帶既我勸你留係屋企。望下你屋企人, 最愛你既人。值唔值得唔撚用腦衝出去出左事要隔絕幾年??

冇人有資格道德綁架任何人聽日要做咩。你覺得唔comfort既, 唔好出。
聽日唔係必死最後一戰。但聽日好重防。

對家想收割你一波，等之後國安法更好處理

個人認為出港島係冇用

冇錯 其實我想出 但係我諗到出到去就算比你殺左狗都改變唔到 咁仲為咩

因為你俾人打應該要還拖 夠唔夠打另一件事

一巴打落之前話圍立法會個班人
以為上年得今年都仲得
點知人地無成本咁打壓你

因為以後無得打了
就算咩都做唔到 起碼要話畀中共知 香港人仲反抗緊

啲紅底學校一定又交罷課名單

push push

我剩係想知飯民聽日會做乜....

"2. 親中派好可能今晚或明日清晨到達立會準備"
人地對家都咁勤力...

最無謂就私了畀人告暴動
好多人都好衝動
少少嘢就私了人

係冰狗狗帶放盡下可能左膠式係最好 展示意志等民主國家介入

係打機GTR入面
金大仙狗屋 諗起都爽 成座狗宿,,D狗老婆

唔去立會了 輸硬

正

我吹大雞 最小5000手足,,輪住黎屌
順便果面又3000手足

利申: 發夢發到我夢遺

仲有一點係聽日唔係表決日
大家無論點都好 要小心

所以講咗咁耐都係if we burn you burn with us, 佢要搞我地咪大家一鑊熟

屌你叫啲議員喺立法會入面進攻咪得囉，擺幾個臭蛋臭到開唔撚到會，咁咪過唔到國歌法囉

聽日重狗、大量武器集晒喺立會 唔知支那辦夠唔夠狗守呢

臭魚罐頭
希望佢地會
但你知我知佢知 議員喎 邊會咁做
做咗嘅話我即日賠罪

呀議員 捨得玩臭魚未

要的是表態畫面俾國際報道就夠，地方唔一定要金鐘
唔駛浪漫主義，或黎明行動，三罷勉強不了，聽日拉的隨時都會用暴動入你，要小心，聽日唔係表決日

手足，其實個首歌嘅歌詞都幾啱當下我哋嘅狀況！不如將計就計，大唱特唱！
起來不願做奴隸的人們⋯⋯藍絲是最好的奴隸，落來香港繼續做共黨奴隸⋯⋯全城唱都幾壯觀嘅啵

屌，咁做都點有效過衝上台俾人抬啦下話

三架水炮
聽日一定出晒
未知支聯辦點守

唔識思考先會被佢冒犯到

突襲後就要走了 警嫂幾分鐘到

【置頂】527 終極戰略

唔係預計 係已經重兵準備好了 水馬都ready曬

聲東擊西，圍魏救趙，
明修棧道，暗渡陳倉！

頭先新聞已經講明ready曬

難點係冇人會聽 落場俾人笑撚返轉頭

想問點先會被冒犯到 自認唔會思考既人？

中高層狗官同狗法官，聽日一定冇人保護佢哋，大家千祈唔好蝦手無寸鐵又冇博雞之力既狗官呀

721 831 101
Agger推

#2 最中肯

打波要傾戰術，人mark 人

推 兄弟爬山

pushhh

推黎明行動
老實講三樣都罷哂就無咩可能
但聽日二讀同復課就唔會係純粹巧合
加上教育局最近有恃無恐打擊學生同教育界
搞到佢停課都係一種表態
亦令年輕手足聽日無後顧之憂

其實如果班仆街入晒去立法會後
大家就應該散 band 就算, 無謂做 d 無謂既犠牲

Bump

pushh

其實先開花分散狗注意後立法會真勇武上場好咩？
開花趕係黎明之前

姐係如果入廣場 可以好似之前廣告界手足罷工咁 有人上台演講 後面電視機直播立會情況
但依家冇不反做唔到

你俾人強姦唔會反抗？洗唔洗打開埋對腳配合埋？

做乜都好唔使太認真，要保護自己，唔係驚咗死黑警而係老共已開始中伏一步進入攬炒遊戲啦！
我哋已經成功在望，要保重！

隨機 free style

無人搞目標電力

幾好嘅提醒
但唔識 立會電力來源係咩？

其實我唔想提呢樣野
但相比好多手足好多青春
或者理大悲劇嘅重臨
再加上各種空中飛人事件
我寧願呢件事發生：

危坐
並要求見李慧琼
要有直播媒體影住並國際線推動
另一邊民主派至少會告知李慧琼有咁嘅事
李慧琼係咪繼續開會？
佢自己要行番出黎
賭佢係咪繼續若無其事
直播畫面左邊危坐 右邊李慧琼開會
賭呢樣好過賭一大群勇武

但千萬不要自殺 千萬不要

咁係應該對支那戰爭而唔係對惡歌法，對支那嘅打紅企中資有用過圍橡皮垃圾會，垃圾會根本變咗個trap引人去

千奇唔好搞啊

五毛

同意係附近地區好過入金鐘

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

支持黑警

你叫黑社會同情你，唔好玩

Be water

李慧琼條仆街要扮好人
但佢會揾藉口推搪

5.27 嘅行動就係唔好衝動

出左先講

金鐘冇用姐。

敏感到

佢無收order 一定唔會理 更加唔會同情
但我地要國際回響同關注

防你lorshow blocked user

明日極危險, 大家小心
有老婆仔女的, 諗清楚, 我係講咁多

純粹要人多
跟住英文好個啲唔該自覺去接受外國記者訪問
講多啲香港人點睇
宜家可以做定功課了各位

記唔記得721我地做緊咩
對家又做緊咩

逆向思維我地都可以做返同樣嘅嘢

齊齊唱

Agger

準備出去既手足，有時間睇下呢段片，內容講得幾啱

聽日見

冒犯到你個中學雞弱小心靈

3,500人, 真係成隊恐怖分子.

諗咗好耐咩叫單獨思考

重現612

係啦 乜都唔好做啦 過返豬既生活 人地爭取到又可以食埋人地個份

聽日一齊打波 區區開波

點重現
警暴變咗好多